【瘋了】鄭若驊：國安法不會依照普通法制度

//對於要求屬全國性法律的國安法的法律條文全部依照香港普通法的法律行文是不合理和不設實際的//
source：律政司司長網址

國安法一過=香港普通法制度會崩潰
其實已經法唔法治嘅問題，係最基本仲係咪行證據法，有冇無罪推定都唔知
成班老泛民、溫和派唔出聲，話宜家未有細節，遲啲先 討論
屌你，中國啲法律邊有細節架，同香港根本唔撚同
普通法一冧，香港真係冚家鏟
不過成班法律界人士仲係度瞓緊覺，有啲就話自行立23條唔洗中央，有啲就話要日落條款
根本全部弱撚智，宜家中共要一鋪收香港皮
真係以爲淨係搞外國戰線班人？

人地已經講到明唔會跟普通法遊戲規則玩，唔好再自欺欺人

推

唔係法唔法治，係分分鐘成個法制會冧

（懶人包）黃圈外賣平台內鬨一文睇晒

大家可唔可以幫幫手推下 唔想手足比人呃

香港不嬲係法官點判都得
從來都唔係咩普通法

所有溫和派、投降派、中間派，唔該掰大對眼睇清楚

最怕佢唔做，加速攬炒唔好拖
一拖五眼又會放軟手腳，大大力比油撞落去係最好

法官亂判係事實，不過成個普通法制度唔係淨係講判個下

咁就一國一制啦，大家諗撚定去邊到移民未啊

講到出口

好似打機咁講就係成個server有事，班港豬仲可以呃自己話冇事

講到依家係無罪推定咁 訓左幾耐

隨意沒收個人資產

🤦🏻‍♂️🙈

兜唔到直接唔兜

i mean係成個司法體系個樣嘢

擺到明破壞一國兩制

只係把口死都唔認

香港司法制度零監管零民主成份
我信倫敦金都唔信法庭

根本全個政府都黐撚咗線，呢舖一定攬炒成功👍

根本證明國安法本來就係不合理同不設實際

佢話「行文」唔係執法審判制度 姐係用字字眼有機會按成文法咁寫

即係一蟈一制

最好唔好係香港審, 同埋唔好係香港起訴同拘捕
最好成立思想改造營 消滅港獨思想

Pompeo is watching you

咁講即係唔縮

香港班大律師點睇

佢個律師資格應該要審視吓喎

正
就係要呢D

龜縮，扮睇唔到，以爲會無事

你等楊潔厠返左黎先吠啦

佢哋越多呢啲嘢講就越好
不過班老泛民真係肯醒未
好心佢哋用下佢哋僅有嘅能力去打國際戰線啦
佢哋講下律政司司長點樣話國安法唔會跟香港普通法就已經夠 順便講下deadbody
不知幾多迴響

即係變有罪假定，亦取消疑點利益歸被告

up

見到班膠官個個近呢幾個月
好似變曬華春瑩咁真係好好笑

佢講明仲好

真係賤種仆街
律政司帶頭推倒普通法

法律界班友死哂去邊

法律界最崇尚識時務者為俊傑
好似係

好癡線

［置頂］學生被壓頸A1都上埋 咁都仲唔幫手炒大佢？今晚21:00要人

加速

加速主義好，社會主義萬歲，急不及待想玩玩，一國一制 I'M READY

英國讀law
全部考過牌啦

民族自強

就係驚你行本地立法呢套
唔立都要立
不如就咁好過 等你撕毀中英聯合聲明
我再睇下西方國家係咪繼續wfc

法律界班友呢 仲有無得用香港法治打飛機

玩到咁，中蟈都係想俾外國全面制裁啫。

等美國全面制裁，然後大家準備等外國收容啦。

咁先好

幾驚佢遮遮掩掩

明刀明槍加速主義

快！

以後香港得國安法一條法令

一切以黨為依歸
唔再用普世價值為標準
案件唔能夠援引西方國家

push

同中共deal 23條立法

而家都仲扮緊係
大波驊講完之後連扮都唔扮
仲直接催毁司法體系喎

完全係對司法界一個大衝擊
都知佢係狗同奶共
估唔到一黎就一刀切
咁快去到咁盡

叫香港自己立法，跪晒喺度嗰班人渣可唔可以即刻死

根本就係一國一制

香港班法官律師大狀全部都去死

無得撈了, 諗緊點走佬移民

2020年6月14日
完

香港正式完

全部個牌唔使要，出到去冇人再認受。當初話法治釣緊鹽水果班人依家自食其果

唔係訓緊覺，係扮緊訓覺

有冇聽過程序公義?

唔熟法學，但有冇可能淨係國安法唔跟普通法行？咁係法學上會唔會冇咁影響個普通法法制？到時中共又可以吹係乜鳩中國特性法制

藍絲仲扮緊睇唔到

越大獲越快樂！攬炒！

食定腸仔蛋都得嚕

有冇人信至係重點

仲好啦 反正都一國一制扮乜鬼丫

777衙門係聯合國講大話,成為正牌屎窿邦.
其它嘢已經無咩好講
本地新聞基本睇嚟多餘.

瘋了 全都瘋了

你覺得佢哋會唔知？
咪咁天真
老派泛民唔會淨係為公義而幫香港人
佢唔出聲你都吹唔撚漲

想宣佈法治已死？問過over my dead body 未

Push

有罪假定

仲有指定紅官判
陪審團都無

基本上一拉到 ，審都係做個樣

咁即係被告的律師只可以由中國委派，因為香港律師都係普通法律師

鄭若華自己屋企都僭建啦

希望快d立

唔意外 佢推得國安法唔推盡佢搵鬼信？邊有唔食魚嘅貓？總之預備呼吸都顛覆國家

睇來law收生分數下降

希望快d立
一了百了

大波驊唔會唔知咁講完，後果係話比全世界知國安法跟大6制即係一腳兩制即刻收皮...開始懷疑佢係鷹國被運左番大6之後比人輪完大米，宜家懷恨在心玩暗黃攬抄

仲相信港共嘅係天真

620反國安法 罷工罷課公投
未入工會好快啲入啦！

📌參與公投工會名單，公投前搵返所屬工會加入（名單陸續更新）

已經係人治

仲點住香港

快啦 唔好等

超越光速！

鄭若驊 成日 好似幾曲

香港有金融中心就係因為行普通法
大波驊你咁講即係同世界講來吧快打我吧

最緊要講出聲

人地都認左自己做deaded body食花生啦
仲諗住飯民出手

最怕你唔講出口

連登仔唔係求佢唔好縮咩佢立完條法例而家又驚佢辣

你有冇睇真D COMMENT講緊乜

twitter

唔係有共識 愈癲愈好咩?

律政師親手隊冧香港法治，真係別有一番風味

一國一制

中學時讀政府與公共事務科，老師話中国有4本憲法好似好勁，原來係方便佢搬龍門。中共係一步一步打沉中共

咁又點？
你可以做到啲乜

但淨係用信唔信呢點真係唔夠穩陣去叫外資走人，中共89到依家其實d 人權，智識產權既野都係冇改善過，但一樣大把人照奶，除非立完國安法真係有外資比佢搞。

美國都唔知玩撚夠未
唔係打仗又唔係要收難民
共產黨都強硬到要搶香港
香港泛民都已經係唔想決定 唔係都唔會有今時今日

原來你仲信依家既法庭

推

想將香港人團結反抗國安法嘅訊息傳遍國際？
Twitter 國際戰線需要你
We Want You！

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

入嚟一齊做任務，推任務，整圖

你係一個行緊普通法嘅地方話立一條唔跟普通法嘅法例

牛鬼蛇神走曬出黎

香港再出發大聯盟發起「促消費 撐經濟」活動

一國一制
認左佢啦

既然都已經搲爛塊面 就必須要貫徹始終做落去

其實港共班官究竟玩緊乜
前嗰排個個出嚟話冇乜影響 湯渣又話會根據返普通法精神
明顯係想安撫外國同投資者
結果今日180度大反轉直接話冇可能跟普通法
撇除政治因素簡直睇緊笑片咁

所以咪越癲越好囉，唔癲啲人地點會理你？落實左國安法就等外國救啦，一拉坐十幾二十年邊個玩得起？

泛民好撚垃圾，食狗屎啦屌你老母

WTF CLS!!!

瘋了 瘋了 都已經瘋了

正式玩撚完

一個行普通法既城市立一條新法例可以唔跟普通法行

佢想置於死地而後生？

法治

多d呢類先有生意

繼續加速啦

佢出得國安法呢招就連遮醜布都唔會用

所謂中國特色高度自治既一國兩制都行左咁多年，我係驚國際又真係可以容忍到咁樣既法制行落去

As I have stated in many occasions with various media, there are a number of commonalities between the civil and common law systems respectively in the Mainland and the HKSAR, such as retrospectivity, presumption of innocence, burden of proof and standard of proof, legal certainty etc

幾時中國係行無罪假定 而我唔知

而且政府不嬲有皇室特權，只不過英治時期從來無引用過

宜家真係完全連門面工夫都唔做

Dead Body?

一個國家可以行兩種制度

一個特區可以同時行普通法同非普通法

厲害了法律創新

可能有追溯期至1997年7月1日
咁即係全民犯法

原來喺你眼中未冧
法治未死

仲等咩 立法啦

睇下D紅官點判 宜家都已經唔洗跟啦

我唯一擔心佢都講到明明刀明槍同你玩分分鐘真係派解放軍落嚟冧你幾十萬人都唔出奇

姐係我想點就點囉 你吹我唔脹

咁咪好大家攬炒

泛民一向都係鬼

大波華你唔好翻口唔做呀

依照普通法做就正衰女包

其實大家一早知, 依家佢自己講得清清楚楚, 促進老美制裁同外資考慮撤走, 係好事.

支那行大陸法
香港行海洋法
用大陸法審可能會換番大陸法司法轄管區既法官黎審
即係支那豬
不過算啦 基本上成文法定習慣法都冇分別
事實就係任佢UP唔需要遵守任何原則

中共先係攬炒宗師

tui

基本法92條話，可以請普通法地區法官咋喎

痴撚線咩

香港普通法=一盆清水
國安法=一滴墨水
一滴墨水滴落一盆清水
屌，正苦狂「掩耳盜鈴」

準備定去紐西蘭剪羊毛。

拎去攝枱腳啦
支那尸己既憲法都可以沒有沒有沒有
你以為本濕鳩書仔係德國個本阿

最好就1989年啦

就係要呢d

如果係咁講嘅
咁攞中國憲法出嚟傾呀
呢個傻閪知唔知自己大佬就嚟玩完啦

外資要賺錢，佢係唔會理你行咩法制。衰d講句，只要你支共唔搞鳩外資利益，班外資wfc你支共對香港搞咩新法律，最尾都係講返班外資信唔信支共唔會搞鳩佢地。

港共呢班傻閪，你老細去Hawaii 求饒，呢班飯桶就係度火上加油倒米

巨大攬炒

Twitter

👌
noted with thanks

吓冧咗好耐喇喎，佢呢下係連遮醜布都唔要咁解

自22條一役就唔使再睇香港嘅法治喇，朝令夕改就係支那法律嘅本質

同BBC岩岩做新彊集中營果個報導一樣
佢地未犯罪 所以要捉鳩佢地入黎勞改

大家揀定心水國家未呀？

咁先好 加速主義
政權要自殺 點解要阻

話D法治未死個D社會賢達 去哂邊

中國法律進場

附件仲勁撚過主體
執柒左佢啦

Exactly. 但除左咁我地仲有冇野可以做令到班外資驚先，佢地唔走點攬炒

班人真係都痴鳩線
一面係咗話無影響
一面係咁自爆

加速主義 咪撚縮呀

有冇英文版呀，直頭post個English version去FB, ig, Twitter tag曬啲外資啦，家陣律政司本人親身驗證，係一個普通法嘅地區要實行成文法，叫啲外資小心之後陸續有嚟，唔走就真係on9

直頭破壞曬成個香港嘅法律，佢讀咁多書知唔知個醜字點寫

同送中一撚樣

驚你縮咋 小支支

點止唔依普通法，根本不依法！

好呀
刮鳩班大律師一巴
想縮?全部人都要衝落懸崖呀

香港唔用成文法係有原因，亦都係點解我地可以同外國接軌既原因。

最鍾意自己搞啲嘢岀黎之後又要維穩

姐係行大陸法, 一國一制啦

好come on痛痛快快唔好再拖，做大戲

支那法律，啱用法律，唔啱歷史文件

支共遲早會忍唔住出手搞外資啦，尤其是美資果堆。支共冇錢要開刀，除咗堆富豪跟住應該就係班外資，反而唔係好驚會攬炒唔到

法治已經唔係法治 由佢爛

我依家要攬炒

黨官人話唔玩 普通玩法 咪玩刺激啲囉

我係想佢再快d 姐

香港獨立

乜的畜牲官從來有跟法律既咩

狗亂柒拉 doj冇足夠證據照控告
上法庭冇證冇據照拉

李家超並指出，基本法講明香港奉行普通法，無論港區國安法的條文如何制定，也須符合普通法原則，例如在法庭處理有關案件時，要判斷被告有無構成刑事罪行，除了行為之外，還要有犯法意圖；又例如普通法中要無合理疑點才能定罪等，「不論由誰執法，都會符合法律要求。」

夾好口供未

Source : 文匯報 6月1日專訪

普通法法官有冇得審都成問題啦

有DOJ呢句, BNO平權穩陣了
97後冇BNO亦唔使膽心, 英美5眼基本上分好哂工啦:

1. BNO Holder英聯邦接應.
2. Non BNO Holder由美國,台灣同其他盟友食哂.

剩番喺香港的藍屍廢老, 好好地留喺香港享受祖國的"恩典"啦

你太高估藍絲既IQ, EQ
分分鐘係文盲, 小學未畢業識基本字, 來來去去只是識"咁唔滿意走啦" "滾啦"個D, 佢地本身無知, 又唔識講咩大道理, 佢地掂就唔會咁活在底層, 佢地心中既神中央煮比佢地就要食, 當豬劏仲會多謝心中既神中央, 因為佢地係真心蠢, 見你有能力走, 佢地智慧可能唔明箇中因由, 但肯定知有危險, 佢地無能力走, 當年又為慳一個幾毫唔要BNO, 而家出事, 走冇能力, 又唔夠智慧可能唔明箇中因由, 咪眼紅人囉唉唔洗班佢地啦, 得罪講和平時期本身佢地都係廢物黎

簡單黎講反對派入罪100%
官都係佢委任既
唔駛諗住有陪審團可以拆
高危既一定要走打國際線

即係唔會香港審啦。
香港法官未熟國內的法律，點審呀！
絶對係少群人會有問題，因說明14+億人對700萬人。
也明白點解3000萬人簽名認同國安法。
香港失守，國際大鑊，會死得人多。
武漢肺炎如果唔香港人發聲，真係唔知國際有幾多人仕會留意或醒覺疫情。
香港係大陸唯一窗口......現在......

普通法系統係冇得sip條大陸法入嚟嫁喎
不過國安法跟本唔係法

所以承藍絲貴言, 真正的香港人, 坐外國的方舟走啦
留低喺度的藍絲, 就好好感受一下, 中美夾擊下香港點崩潰啦

唔係驚佢做野
係驚國際唔做野

佢咁講係想同香港人暗示一過就死撚硬，即變大陸甚至西藏

我仲未諗通點解國行法要急到咁

攬炒埋班駝鳥法律界
香港法制崩潰 全面行中國法律

有無twitter post可以推？
要推上國際

唔想大家有事，但可能係CCP 自殺最快方法。

因為覺得香港會攪到大陸分裂
呢單野已經令佢冇左個台灣
宜家直接要報復晒所有反對既人要全面滅聲

總加速師又發功

大波唔係大曬架
講下道理好冇

不如話要有中國律師牌先可以做辯護啦笨

戇鳩
知唔知咩叫做 criminal procedure ordinance ?

Martin : 我最主要工作係保障律師飯碗

攬炒唔係淨係守同埋坐喺到
要大量文宣呀

正是
快點立
快點制裁

冇撚有錯

根本連法律都唔係我只係一個老屈程序

好波 夠坦白

支那臭港早就係用普通法之名 行大陸法之實
最好加速立法
咁先可以用滾水淋醒英美班白豬同埋臭港入面班戇鳩

美國佬：驚你唔做，做就ＫＯ你

立23條啦不如由我地

係要睇一早睇撚清楚，宜家係市民要睇撚清楚班泛民狗

點拉都得

唔好問有無POST可以推
不如你試下自己出再貼上連登

中國都有好多條例

唔係個個英文都掂

佢肯認依家一國一制，好事黎

推！！！！

快D通過啦

最驚你跟

條8婆 葉劉仲之前上德國之聲話國安法會響普通文框架下本地立法，唔跟普通法意味住香港法庭審唔到，要由大陸法院跟大陸例去審

張舉能通馬道立條撚樣2016年一早承認左香港既所謂普通法建立於支那特色既大陸法
我唔明點解制裁名單可以冇佢地兩個

831

明明己經冧撚左
唔好扮未冧

法制融合, 被支那

幾驚你話跟

好嬲

咪由佢冧囉
加速攬炒唔好咩

唔係五月廿幾號個時已經預左會咁狠毒架咩
做乜呢排咁多人妄想條法規會係溫和同合理
連登仔仲痴線到覺得會撤回取消

已經唔係講法律 唔係講法治

係成個制度扭曲

入五波加速!!!!!

人地話要強姦你，你就同人地講要戴套，唔可以口爆，唔可以顏射，唔可以玩後面

點解唔係同佢講唔好強姦我？

加速推爆佢啦，法律界大部分都係omdb

算佢 坦白

寫辣d
大辣唔該

取消普通法系啦
直接搬中國法律入嚟
公安條例失效

成班紅底官行

common law 既

judge makes law原則

即係中共特式common law

香港唔行common law
正式一國一制

一国一制

一人一四川妹

班垃圾仲點dull

如果一個地方竟然係普通法同大陸法並行，香港真係礦古礫金

緊係啦

當然依照新時代習思想啦